覺唔覺D港雞post好撚煩

覺唔覺xxxx賣相電子雞/偷食人夫之類既topic, 屌你老母, 平胸雞

‎

😴

見一個完全封鎖一個, 痴鳩線, 有d post仲要上埋熱門, 你老味

日日都有 成班毒撚

煩在又唔係真係靚

班人搞到成件事好L on9
如果肯不推文就好
我都會一齊討論

個個推曬文 由得班人自己傾算 on9

"XXX好cute"個啲好煩

收皮啦死毒撚, 平胸雞都岩

我真心懷疑pr公司有用娛樂台洗post
有好多ac每幾個鍾就出一次咩好想屌、世界上有邊條女乜乜乜
仲有，成日不斷話cc tai又屌，cc tai又屈毛
block左好多都仲有

鬼撚到仆街

係 我都全部完全封鎖晒

逐隻block柒 爽死